想轉會用AN 唔知邊部好

Sony X1 同S10plus
邊部好

睇咗好多資料
但決定唔到

有冇巴打有其它提議

s10+ 定價誠意十足

S10+

sony失禮

個價好吸引，幾心動
最衰X1仲未出價

Sony X1好似要6月先出，你慢慢等

想知有啲咩地方比較差
上網淨係可以睇到配置比較
X1個RAM真係爭少少

咁就碌柒啦

Samsung機多好多功能，同埋s10仲有3.5mm同埋Smart Octopus，又有Dual Apps同安全文件夾

有無話prefer咩比例，或者有咩生活習慣
成日打機/睇片/錄片

打機會繼續用番iPhone
不過新機會著重用嚟影相同拍片咁

聽巴打咁講，都冇咩疑慮了

S10plus 有3.5mm

你開得post都係想人答你s10姐

講定Android有咩缺點先
畫面無iOS流暢，無咁貼手指
實體掣嘅手感差好多
震動回饋感覺差好多
Play Store審核頹好多，App可以無理要求permission
無AirDrop

利申十年理性An狗，想你轉會前清楚知道自己會失去乜嘢

部X1我覺得攝影方面幾好
但唔知幾時上市

轉都預咗
都係人就機
我由iPhone3G開始用
到呢幾年Apple攞啲屎出嚟買
變形屏係已經大廠都會跟做
我係唔中意都冇辨法
唯有轉用自己順眼，功能又啱嘅機

咁我再講埋兩間公司嘅前科
Samsung就爆完炸全世界回收，但香港唔係地球一部分
Sony就香港無咗Sony mobile，由垃圾TSO代理維修，維修過我部機八次最後整爛埋唔認數，直到我上書日本Sony先肯賠機仲要都係串柒柒

兩舊屎真係要揀一舊的話，Samsung啦
講明先，Apple都係一舊屎

htc

咁我就要睇下邊度出機平了
感謝巴打

咁興奮吖師兄

vivo for sure

國產不了

唔好買HTC，部U11+嘅security update仲係2017年，都係一舊屎

樓主同你有仇?